今日big tech可以封侵，聽日可以封埋其他國家元首

唔聽話既黨（eg 德國肥婆）就大選個陣封，斷絕拉票途徑

5

0

4